## Objetivos desse projeto
- Aprender a diferença dos tipos de variaveis de texto:
    - char (O char é uma variavel que suporta apenas um caracter)
    - string (O string é o tipo de variavel mais usada para campos de texto)